國金和你lunch

同擒日一樣，狗喺門口無入